麻煩黃店告急大聲啲

我吔好多人，好多肚餓嘅連登仔等住醫肚